# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-clamav package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2013-2014,2017,2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-03 12:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-18 22:06+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2013-2014,2017,2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://app.transifex.com/openmediavault/openmediavault/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Algorithmic detection"
msgstr "演算式偵測"

msgid ""
"An email message with the command output (if any produced) is send to the "
"administrator."
msgstr "一封電子郵件內含指令的輸出(若有產生)將被發送給管理員。"

msgid "Antivirus"
msgstr "防病毒軟體"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "Be verbose."
msgstr "要詳細報告。"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created on-access scan."
msgstr "已建立取用時掃毒。"

msgid "Created scheduled scan."
msgstr "已建立預定掃毒。"

msgid "Database checks"
msgstr "資料庫查驗"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Day of month"
msgstr "月內第幾日"

msgid "Day of week"
msgstr "週內第幾日"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Delete immediately"
msgstr "立即刪除"

msgid "Detect PUA"
msgstr "偵測 PUA"

msgid "Detect broken executables"
msgstr "偵測損壞的可執行檔"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Enable HTML detection and normalisation."
msgstr "啟用 HTML 偵測與正常化。"

msgid "Enable archive scanning."
msgstr "啟用匯集檔案的掃毒"

msgid "Enable scanning of ELF files."
msgstr "啟用對 ELF 檔案的掃毒。"

msgid ""
"Enable scanning of OLE2 files, such as Microsoft Office documents and .msi "
"files."
msgstr "啟用對 OLE2 檔案的掃毒，像是 Microsoft Office 及 .msi 檔案。"

msgid "Enable scanning within PDF files."
msgstr "啟用對 PDF 檔案內的掃毒。"

msgid "Enable the algorithmic detection."
msgstr "啟用演算法偵測方式。"

msgid "Enable the detection of broken executables (both PE and ELF)."
msgstr "啟用對損壞之可執行檔(PE 與 ELF)的偵測。"

msgid "Enable the detection of possibly unwanted applications."
msgstr "啟用可能不要之應用程式的偵測。"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Every N day of month"
msgstr "月內每 N 日"

msgid "Every N hour"
msgstr "每 N 小時"

msgid "Every N minute"
msgstr "每 N 分鐘"

msgid "Execute scheduled scan"
msgstr "執行預定掃毒"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "Follow directory symlinks"
msgstr "跟循目錄符號連結"

msgid "Follow directory symlinks."
msgstr "跟循目錄符號連結。"

msgid "Follow file symlinks"
msgstr "跟循檔案符號連結"

msgid "Follow regular file symlinks."
msgstr "跟循一般檔案符號連結。"

msgid "Friday"
msgstr "週五"

msgid "Hour"
msgstr "時"

msgid "Infected files"
msgstr "受感染檔案"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "Log clean files"
msgstr "記錄乾淨檔案"

msgid "Log clean files. This drastically increases the log size."
msgstr "記錄乾淨的檔案。這將會大幅增加了日誌的大小。"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Monday"
msgstr "週一"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Move to quarantine"
msgstr "移到隔離區"

msgid "Multiscan"
msgstr "多緒掃毒"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "Number of database update checks per day. Set to 0 to disable."
msgstr "每天檢查資料庫更新的次數。設成 0 表示停用。"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "On Access Scans"
msgstr "取用時掃毒"

msgid "Perform a deeper analysis of executable files."
msgstr "對可執行檔做更深入的分析。"

msgid "Perform nothing"
msgstr "無操作"

msgid ""
"Please check the <a href='https://manpages.debian.org/stable/clamav-"
"daemon/clamd.conf.5.en.html' target='_blank'>manual page</a> for more "
"details."
msgstr "詳情請查看 <a href='https://manpages.debian.org/stable/clamav-daemon/clamd.conf.5.en.html' target='_blank'>手冊頁</a> 。"

msgid "Quarantine"
msgstr "隔離"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Saturday"
msgstr "週六"

msgid "Scan ELF"
msgstr "掃毒 ELF"

msgid "Scan HTML"
msgstr "掃毒 HTML"

msgid "Scan OLE2"
msgstr "掃毒 OLE2"

msgid "Scan PDF"
msgstr "掃毒 PDF"

msgid "Scan Portable Executable"
msgstr "掃毒可移植執行檔"

msgid "Scan archives"
msgstr "掃毒匯集檔案"

msgid "Scan the directory contents in parallel using available threads."
msgstr "利用可用的執行緒對目錄內容做並行掃毒。"

msgid "Scheduled Scans"
msgstr "預定掃毒"

msgid "Scheduling"
msgstr "工作排程"

msgid "Send email"
msgstr "發送電子郵件"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Sunday"
msgstr "週日"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr "此处仅包含 * 或逗号分割的值列表。"

msgid "The location of the files to scan on-access."
msgstr "要做取用時掃毒的檔案位置。"

msgid "The location of the files to scan."
msgstr "要進行掃毒的檔案位置。"

msgid "The location which is used as quarantine."
msgstr "用來做為隔離區的位置。"

msgid "The option, how to handle infected files."
msgstr "選項，如何處置受感染的檔案的。"

msgid "Thursday"
msgstr "週四"

msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

msgid "Updated on-access scan."
msgstr "已更新取用時掃毒。"

msgid "Updated scheduled scan."
msgstr "已更新預定掃毒。"

msgid "Verbose"
msgstr "詳細"

msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
